移民公司料一成BNO港人動身 「移民熱潮已開始」 趕3月底前免稅首置 料移英高峰首季現

BNO簽證今年1月31日開始接受申請，但過去半年已有大批港人以「Leave Outside The Rules」（LOTR）方式率先入境英國。有本港移民顧問形容，隨着BNO簽證推出，「BNO移民熱潮已經開始」，估計或有10%合資格港人會循此計劃移英。他透露過去半年已收到大量有關BNO簽證的查詢，加上英國豁免首置買家在當地置業繳付印花稅的限期會在3月31日屆滿，或促使部分港人趕在限期前於當地置業，預計第一波離港高峰期在首季出現。

胡另提到，BNO簽證屬於簡單、容易處理的簽證，只需提供無犯罪紀錄證明書（俗稱「良民證」），以及證明無身體健康問題，故預計稍後接受申請時不會出現特別問題，「相比其他國家，英國本身是較寬鬆的，主要照肺，證明無患上肺結核便可」。不過，他亦提醒港人要留意移英後預計面對的問題，特別是涉及稅項（見另稿）。

LOCKDOWN 緊

Q1 移條毛?

住係倫敦
勸大家租住先再慢慢睇樓

Lockdown還Lockdown
移民還移民
兩者暫時冇衝突
將來唔知

唔好拋棄我地

LOCKDOWN 點買樓「趕3月底前免稅首置」？
移去訓街？

請教下

帶曬啲錢走

今日買都趕唔到3月31號成交,講條鐵

CoCo哥堅係勁

使鬼良民證咩

可能831前就部署緊

要良民證咩？

唔一定要買樓啦租住先啦

X2 追咁多po都冇話要

London lockdown啫
又唔係全國lockdown

你當英國係香港？

英國睇契交換合同,律帥做野慢到癲

而家一定趕唔切㗎啦11月尾係最後

Lockdown還Lockdown
買樓還買樓
冇人講過Lockdown買唔到樓

洗撚良民證 就算無有效既BNO 都會收

英格蘭大部份地方已經係TIER 4

正解
最好先去住hostel(包起間房)或者Airbnb
起碼可以了解個城
亦都可以用嚟做base睇周邊城鎮搵屋同埋工
唔適合咪轉過另一個城再搵

良民證 狗發出黎架
英國點會睇

唔好on9
用BNO去英國嘅應該好多人咁所以要良民證唔實際，但係其他國家仲會睇
事實係公共機關仲有太多嘅公信力

只需提供無犯罪紀錄證明書（俗稱「良民證」）

佢究竟有冇做功課

樓唔好亂咁買，係度真係唔愁無樓你買，揀岩揀好先，最緊要唔好益藍屍地產商同移民公司

港共封英國飛機冇得去，唔知封幾耐
除非轉機

1月31就知邊個on9

關1月31日乜事
我都話唔係英國會睇
但係一啲都唔關係狗出嘅事

絛友之前仲點人去馬來西亞買屋. 我係英國識馬來西亞華人, 佢地都唔想返馬來西亞.

返自己國家都要良民證
呢啲移民公司執柒左佢

咁嗰陣又未有bno Visa
同埋隔離飯香，你問英國人佢哋可能都會話想去澳洲同美國，英國天氣咁差
你問台灣人佢哋可能都想走，台灣人工咁低

勁佢老母

終日拍埋晒d無養份既尻片呃like

洗撚

真係冇必要即刻買樓
租屋了解下個城市嘅環境先

同埋租屋你可以揾其他城市嘅工

BNO要良民證？
Stamp duty holiday我有英國fd講過二手樓買賣程序耐過香港，就算chain free都係，所以唔好老定實趕得切食到holiday，未計可能仲會lock down

BNO要良民證？

已經3/4 England 同倫敦一樣Tier 4

攬炒到超越預期效果

好似要入左藉先會有免稅
好似

但係有仔女, 真係唔好去馬來西亞. 我個馬來西亞華人朋友, 佢父母係馬來西亞開士多, 小生意, 死慳至蓄錢供佢去英國留學. 係英國, 馬來西亞華人合法定非法, 大部分都唔想返馬來西亞. 如果接受馬來西亞政治環境同對華人歧視, 不如留係香港加入民賤聯仲好.

所以Coco收錢拍片老點人一家去馬來西亞, 不知所謂.

一向都可以隔山買牛

香港反而有機會趕得切
英國agent律師做野慢到癲 慢到你覺得佢唔憂做

良民證
宜家買樓一定趕唔切
條友鳩up唔洗本 成班戇鳩鳩見係移民post就係唔係都正評左先 肯定又係好撚多人唔睇內文

港共：封乜鬼英國飛機吖

封撚晒個機場邊度都冇得去咪得囉

有朋友一家大細上個月移去英國
會先租樓
之後再買

BNO唔需要良民證。

外國買樓慢到仆街, 趕唔切啦

成個visa requirement 都無提過良民證喎 ..

都冇話要良民證
移民公司冇生意？

講緊BNO你又講其他國家，九唔搭八

以上內容嘅英國移民公司似轉行做英國地產佬喎

業主買家都知趕唔切，而家D盤好多都減番價，cash buy 嘅話其實條數差唔多

人哋移民顧問,唔同黑警合作留底BNO資料點食兩家茶禮

退休呢？d樓真心便同埋d嘢幾好食。

英國海外國民 要咩良民證

便auntie
馬尼畀nmslese污染曬啦

米係條友識唔識

英航今日開翻啦

專家

其實都係睇你有冇錢姐
有錢嘅邊個唔想去美加
可以講返廣東話入場費又低嘅，除咗台灣同馬來西亞仲有邊度

BNO visa 未講要良民證⋯⋯

係根本就唔撚使

邊有西方國家仲會睇一個恐怖分子出嘅文件

應該係話冇太大語言障礙

有政治檢控既地方仲講良民證

搞政治庇護都仲得

home office從來冇講要良民證 幾時有條咁既新rule??

你哋其實記唔記得唔係個個有BNO

我諗遲啲恐怖分子式嘅冇任何認受性冇西方國家會睇

移民台灣都要良民證..

睇下條友幾年內咪又回流 除非好似BOB叔咁有錢

但係目前為止其他國家收無BNO仍然要申請其他簽證係要良民證，到佢哋真係冇任何認受性已經可能係出唔到去嘅地步
但係我諗其實好難玩到咁盡，始終啲高官權貴仲要送佢哋啲仔女出去

但唔識英文老人家退休點睇